連登禮貌運動 day2

大家好

每日一歌：

好經典嘅一首歌
我好鍾意入面嗰句「你離開了 卻散落四周」
感覺以前啲廣東歌嘅歌詞真係正好多

收嗲啦

留住你 別要走

nana好似有故事
要堅強呀

走啦死肥豬